[現實]有冇人失業扮返工

唔想屋企人煩，如題

痴線佬

試過
日日去以前u library 上下網 搵下工

我試過，費時俾人問

無

起公共圖書館？

失業咪失業
堂堂正正啦

我有hku 圖書證 有熱水飲，食下杯麵又一日

公共圖書館自修室

圖書館大把啦 幾十歲著住西裝去圖書館睇小說

一山還有一山頹

果期去晒各大圖書館咁濟
依家咁熱唔入去死得

諗諗下發覺係, 不過要去遠啲ga 圖書館

召集扮有工人士

仲要定時俾埋家用

出街都要洗錢，開門見山啦

諗諗下如果屋企人問起返工返成點，個心會有啲 up

果陣暑假細路又唔駛返學 外母湊
係屋企仲死

傳說中ga 膠登

放下風公司唔掂炒緊人等佢地有心理準備先

yes

想，但扮唔到

點解

都唔日日去邊

去大家樂食二手飯
試過有人食剩半盒一哥焗豬扒飯
我開心咗成日

有個細路真係麻煩多左

一個唔錯ga 藉口

好似話食2手飯抗體高啲 , btw 去深水埗好似有免費飯食

都係，除左圖書館真係唔知佢邊hea 好

照直講，晒曬自己d時間，仲要扮幾辛苦

自修室
有d 仲有埋插頭
帶notebook 去上網都得

坦白從寬

調景嶺自修室個個位都有，可以帶埋notebook，但比屋企人發現帶notebook 又要搵藉口講

比家用點搞
巴打扮左幾耐

洗唔洗入息審查？
定人人都可以去食？

我返工扮失業

我果陣都有俾
好彩果陣有淨錢

我係放工一兩星期直講
之後就帶得notebook

我又唔需要，二手飯都只係權宜之計

真係唔知，講起扮返工，好似得私樓同租樓仔先可以，個公屋仔租金審查，要寫入息證明同月結單就玩完

有咩用

試過
但因為舊公司寄翻employer return黎
結果俾屋企人拎信果時拆穿左

睇到有d心up
各位巴打加油，捱過後 回望轉頭就統統變成回憶和過去。

柒到無哂面

心up 呀 , 加油

失業咪失業囉，男人老狗連失業都要扮

要保留小小面子

失業有咩咁無面，最無面係覺得自己失業就無尊嚴

唔想家人擔心姐

係

無個人無做野不限年齡都有2000蚊

哈哈 有沒有返緊工又扮失業

有試過，男人唔可以窮既情節。

扮下返工

樓主幾歲

慳錢家族

gta

試過

日日準時落機舖扮返工

同啲朋友會日日whatsapp,
突然失業驚比人發現 要突登早起身扮係返工時間whatsapp,
約出街要扮7點幾先到
係屋企影既相 要等放假先post

唔洗俾家用

有手有腳點解唔返工

試過 維持左幾個月 見完工又冇消息 一係冇岩既工出招聘 日日都周圍去行 喺商場涼冷氣 但因為冇收入所以出席唔到朋友既聚會 依家果份做落麻麻地又想轉 但唔想再扮工 唯有捱住先

依加日日扮緊

點解要扮？扮左又要比家用你點比？

試過 一至五就話公司改返10-6 等佢地出門口先 星期六個半日 就自己一個人去睇戲 睇到2點返屋企 係街到蕩

個d多數b2b sales黎

返工要有勇氣

Lm

走去圖書館開工

試過

日日去圖書館搵工

係呀 除左第一日返工準時 之後都…

有冇去erb 求其學d wn多個牌咁

失緊業但係無扮返工 係屋企hea下唔好

廢事比屋企人煩

扮咗兩年

幾個月都話 兩年點挨

24

係呀
家家月本難念的經啦

兩年咁長, 點解唔求其搵份 pt 做住先 ?

第一次失業個時，岩岩畢業之後一年，日日係屋企做廢青打機，但都有搵工，之後hea左半年先搵到份西工，而家做左兩年想resign，但覺得反正resign左都係係屋企hea，不如係公司收錢hea

啱，hea做

ching識野 係圖書館覆緊你，準備番歸

勇氣

明明失業
最爽就係hea係屋企 竟然仲要扮番工

巴打你講得真係好中 知道自己要用扮返工嚟面對屋企人嗰下真係好心up 尤其係佢哋會好似好關心你咁 但係你偏偏連自己冇返工呢件事都講唔出口

日後你再話有工返，屋企人會唔會叫你比糧單佢check

當自己就黎無哂錢，又問唔到人借，可能要自首個心仲up，其實諗諗下返下炒散頂住先都得啦 人生滿希望

hi 鼻血巴

炒散夠哂自由
巴打係咪畢業之後都唔知道做啲咩好？

你都有扮？

名乎其實嘅咖哩味嘅屎同屎味嘅咖哩
返工又死 唔返工又死

依加係圖書館扮緊 過多幾日就要扮出糧比家用

剛剛畢業仲未搵到正職 ，但我有個朋友失業扮返工好耐又無做炒工，所以問下有冇人真係會咁做 ,如果我屋企壓力太大可能我都學佢咁 ,其餘日子炒散

試過，炒散返酒樓，日頭出門口去網吧訓

其實扮有正職 自己再炒散會好啲，咩錢都無會出事 ,如果戶口得返千幾又要比家用，可能真係要自首

我都有返下，不過係炒散保安 ，未打算扮搵到正職住

依家已經要咁
到你中年果陣

會展酒樓堅辛苦，又on9

臨收工收到一份sales兼職電話 諗緊好唔好轉 我唔返既話屋企會知 因為佢搞資助要查月結

你比得出家用已經好好 我比唔出 屋企人以為我自己賺自己洗 但其實我一毫都冇 扮工去商場齋行冇得買

想問炒散有咩工揀 因為我都諗住炒散搭一份兼職做 唔想返全職住

巴打住公屋？，有啲入息審查果啲 真係一扮扮下就穿

絲打你應該屋企兄弟姊妹入面做大嗰個？
應該會大壓力好多
不過你而家份工有咩唔好？同埋轉工會唔會有咩後果 一陣屋企又問好煩

冇錯 一查就穿 所以上次我老母係咁催我比佢 我冇比 佢鬧左我成年 話唔比搞唔到 但佢講到我累全家 屋企人冇津貼 仲話你冇份咋 我地有架 搞到我地冇錢用 類似係咁

我
然後每晚都睇一次慳錢家族
希望扮得迫真少少

係呀 屋企有個細既讀緊書 所以佢有津貼我冇
依家份工 有個舊同事6月要走 我5月尾先做 啲野一次過塞落腦度記唔到 其他同事又唔熟呢個位啲野 佢走左我都唔知問邊個連老世都唔多熟 佢只會掟野比你做

我唔會咩都同屋企人講 因為佢地唔識諒解 冇工返就話你廢 冇家用比就話你冇人性 我轉工都當返緊舊果份

得咁少時間就要你上手 個老細又離哂地咁 結果就要你自己搞掂佢 都明點解你會想走

咁都係唔好畀屋企人知咁多好啲
知越多 似乎批評就越多
但你細路妹都係咁？假假地都係大學生

其實扮只係權宜之計
邊搵邊放工公司交人炒人
到咁上下就要坦白啦
跟住你炒散都可以理所當然
住屋企又可以商量暫停家用
就算搵工你出入都方便d 先啦

*放風

絲打 good luck

都係，如果扮到咁上下，真係要話公司炒人先過到骨

如果自己quit 就自己決定
講都唔會後悔先
如果真係炒就更加無辦法 事實就係咁
依家咁既天氣 係條街度鳩行慘到死呀

但間公司好似當左我真係會長做咁 鎖匙又交埋比我 又教埋我下年九月有乜做 暑假又會好忙咁 我屋企最細讀緊中學咋 但都知屋企人諗野有問題

我 日日去快餐店食二手飯 好在搵到工

我就係驚辭左會咁 所以唔敢辭 但我又有2份兼職offer 心思思想轉工

咁樣又唔同講法 有得做大袋都幾威 不過就難免都承擔更多嘅責任 自己慢慢捱
但其實返工返到冇人明自己真係好低落
唔知你身邊啲朋友會唔會好啲？

join tg bro

畢左業之後冇朋友啦 扮工果陣冇收入 朋友聚會都冇去 依家喺ig見到佢地出黎食野 都冇約我 所以大家都唔知大家近況

join tg bro #120

畀個抱抱你

成堆中學朋友都唔知幾耐冇見過 生日就咁生快就算 其實我都好慚愧 有個喺我生日既時候叫我鄰居比份生禮我 但佢生日我就冇比返禮物佢 我又唔可以講我扮工所以冇錢

我無down tg啊 巴打幾歲 諗住幾時脫離扮返工行列

同老母講轉左自僱

上星期開始扮緊 日日係圖書館坐

未扮過返工
不過如果過唔到試用期嘅話我可能會扮
驚樣衰唔想同屋企人解釋

係唔係講緊我

做緊ptbf想死

等我下次唔打「生快」打返長啲先
呢個真係辛酸到爆嘅故事 但你嗰個朋友都幾有心 只係唔知道佢收唔到你份禮物會點睇呢

生意如何

我無扮呀，再搵唔到工，可能要加入扮返工 ，因為有個朋友係咁，所以開post 問下，比佢知佢唔係alone ,我 24

仲癲呀，扮自僱人士

I know that feel , 要保留小小ga 尊嚴

去開邊間

我會打長啲呀 佢最近生日我睇返對話記錄先知 原來上次聊天記錄係我生日 佢同我講生日快樂 之外就冇任何交流

我覺得佢地依家都以為我戀愛大過天 但其實我扮工都係匿埋喺屋企 唉

無負擔想轉工就唔駛扮啦

隔咗好耐冇見嘅朋友 真係好難有機會接觸
我有時都係靠ig post 相 like下佢哋 連story R水吹都唔敢
咁男朋友畀唔畀到啲支持你？

係一種無形壓力

做咩係咁post 膠登啲野

Quit 咪 quit 囉，理直氣壯日日喺屋企做廢青，食屋企住屋企，洗咩扮。第一份工做左幾個月就裸辭，搵工搵左大半個月收到offer都再拖多一個月廢夠先入職，仲有幾十年要捱，有得抖緊係抖，扮乜鳩

佢地好少ig出story 就算出 都係關於同佢地自己fds去玩既 我又唔識佢地啲fds 搭唔到嗲 男朋友就如果唔鬧交都覺得仲有個人明我 但鬧交既話 就好似冇人明我咁樣囉

上年五月中左右完sem 但又冇工番
咁岩屋企人又失業 日日係屋企
日日都要扮番學
最後扮左個幾星期 好彩搵到工返
如果唔係日日真係唔知去邊好
大家快啲搵到工啦 我都係過來人

你個名唔係咩

之前有諗過扮返工 但驚俾人發現 最後講出黎俾佢地知就算

失緊業 3個月

勞工處有幾條女幾正

大家扮工扮成點

揾左好多份都冇回音
做住散工先

炒散保安？🤦🏻‍♂️

好正既退休生活

頹廢